呢排浴室出現甲由仔 救命!!

係咪代表我浴室已經有一堆甲由BB
用咩方法處理好D

見到一隻
即係係你睇唔到嘅地方有100隻

甲由bb好可愛😍😍

屌我已經殺左 2 3隻

係大甲由既bb定細甲由既bb

一邊食野一邊屙屎？

一邊屙屎一邊食屎

一點絕

見過大指公咁大隻未呀

要學識共存共處

仲以為有警察去你浴室

殺佢全家